引退一年出新作 吉澤明步自傳《單體女優》

上年3月，一代名女優吉澤明步正式引退，相信唔少男士都相當婉惜。慶幸嘅係入行16年、名下有427品作品（維基百科有人整理出完整片單）、而且於AV本業外亦涉足藝能界嘅佢，喺引退後發展得都唔錯，除咗主持電台節目，最近亦推出自傳式小說《單體女優》。

《單體女優》一書以吉澤明步自身經歷為主軸，全書六個章節由她入行前、18歲初入行，講到生涯後期嘅「惠比壽麝香葡萄」年代，其中第三章「租借AV的洗禮」及第四章「DVD中開花」更加係側面描述緊AV業界嘅變遷。她亦透露當年係瞞住父母入行，後來被發現時當然大吵一場；另外17歲先破瓜，入行前只曾有一個性伴嘅佢，入行16年來與4個男朋友的情史。

都唔靚

老雞是沒人要的.jpg

想買

會唔會有中譯版？

無人想知呀

收皮啦 懶醒咁